香港版制縣等級出咗啦！

Wfc

Push

你係咪識個作者

入唔到

18區太大啦
你試吓用區議會區

高汁

香港地雞潤咁撚細走去扮日本制覇
真係好尷尬

想知有無人想未去晒十八區

加個 番過工 好喎

淨係行過街算係玩過?

離島應該逐個計

正常人都去過晒啦

係唔係即係"捱過"？

好多地方都冇去過

點樣可以路過北區而唔經白色果幾個

應該係直升機

陰公

路過

搭地鐵經過我唔當路過啦 望都冇望過一眼 踩下撻地都冇

39

中肯

普通香港人好難唔過40

屯門人果然係自成一角
屯門應該獨立

馬鞍山係大埔區?????

代表咩？

俾人追過數？

迪士尼都住過，走難添啦直頭

迪士尼佢當荃灣區

幫幫

好多捱過

咩叫玩過

咩叫捱過 ?

啲分類好撚廢

香港咁細 真係得啖笑

捱過 =??????

士碌架？

會唔會去咁多人無去過海洋公園玩呀 個個淨係路過南區

捱過咪返工返學

比起某幾個國家,日本咪一樣咁細

未去過黃大仙

幾乎都去過晒

南區有個鴨脷洲荒島
海洋公園而家係支那人先去

個分區再分得細 d 就好

年頭買左層樓係元朗住左兩星期後租左比人
有時放假揸車入去會所玩
都係老母屋企舒服！

唔信咁多人冇路過黃大仙，
只計MTR你搭觀塘都好大機會經過，
18區嘅黃大仙唔係得個廟仔
龍翔道同大老山都係黃大仙區入面

黃大仙區位於九龍半島東面，北方背靠獅子山、大老山及慈雲山，東臨飛鵝山，包括竹園、黃大仙、牛池灣、鑽石山、慈雲山、斧山、樂富、橫頭磡、新蒲崗等地方，因此本區亦成全香港唯一無海岸線的行政區。

啟德明渠源自慈雲山，至蒲崗村道成為明渠，沿彩虹道至太子道東，經啟德下的暗渠流入前啟德機場跑道和觀塘間水道。

黃大仙區以住宅為主，工業樓宇集中在新蒲崗工業區。

大陸仔？冇住過？

Siu4 得18區搞制縣

咁代表D咩？

我諗得lihkg啲毒撚先會未去均全香港

巴打好大盤生意

善有善報

大陸人 過關去北區 行完返大陸
然後搭飛機黎香港

呢個post曲線自爆住邊區

18x4=72分工作需要去曬18區做野

好難唔係18區去唔齊

放工過關返去中国嘅屋企度瞓

屌,加1分囉

其實捱同住應該邊樣高分啲

audit 狗 定係 sales

希望整一個更加詳細嘅版本(根據區議會)

渣車搵食個D點計

一蚊雞保鑣？

經常周圍訓

翻公讀書住都係沙田

小學畢業營有訓過其他區呀？
無同中學同學去離島住渡假屋？